# 개인 포트폴리오
#### 작성자 : 이주명


1. 개인공부
 - OOP 설계 및 실습_내용 정리.pdf
 - C++ 프로그래밍_내용 정리.pdf
 - C 프로그래밍_내용 정리.pdf
 - 소프트웨어 공학용 수학_내용 정리.pdf

2. 영상 
 - 포트폴리오_모작 윔즈.pdf [영상 따로 제출]

3. 소스코드
 - [폴더] 윔즈 관련 코드
 - [폴더] OOP 수업 과제 수행 코드